有巴打癡咗線，背住我哋整咗個專門收集同整理連登行動post 嘅網站，以為冇人知？

me0w 巴打話發現好多人都唔知佢哋個 Website 除左時序線之外仲有咩功能。現盡小弟綿力宣傳以下喺呢段時間佢哋個 Website update 咗啲乜嘢：

連登行動Post集合:

香港日程 (Support .ics format):

上呢個網非常方便全港市民迅速睇到嚟緊有咩行動同日程，實為全新嘅行動、實用、資訊性、攻略post一覽。以後邊個再問行動post喺邊 / 熱門冇行動post / 置頂唔到實用post 嘅你哋，請上

如果你哋有需要置頂新嘅行動post，歡迎巴絲打自行開post，然後再喺連登洗地組度分享

我哋會有手足幫你放喺新嘅「行動台」

新聞時序:

運動時序 (中文版):

運動時序 (英文版):

運動時序 (日文版 正努力翻譯中):

警察濫暴事件薄 (中文版):

警察濫暴事件簿 (英文版):

遊行統計:

國際文宣:

直播集合:

罷食插件:

TG新聞頻道:

Twitter (主力放 HKrev 團隊翻譯左既新聞 / 事件):

如果各位巴絲打有興趣幫手翻譯英文以外既語言既話，歡迎隨時聯絡他們：
Telegram:
Gmail: hkrev2019@gmail.com
Twitter:

由於10月1日前連登有大量行動、攻略等實用post，有心人必須整合同集中重要資訊。希望有更多人善用該網站，連登洗地組亦會有心機繼續整合有用post

連登洗地組
Channel：
Group:

一直都用

推到人人都用

Tui

咁多攻略post擺哂喺度，唔係唔睇呀？

Push

推

行動post多到睇唔哂

push

Cls!!!!

爆巴打大鍋，推爆佢

PUSH

不要問，只投＂沒有＂

唔推對唔住巴打

唔該曬

GOOD WORK

下咁撚正唔係唔推呀。。。。。

多謝！！！